返大灣區住咪得囉

將新移民、家庭團聚、綜緩家庭放晒上大灣區囉
再用幾百個億做福利，真係爭住上去啦。

政府話大灣區好嘛、同香港生活冇分別嘛
仲有高鐘喎，一小時生活圈喎

唔好話唔得呀，唔得嘅即係質疑大灣區嘅功能啦